操你媽B

香港媽媽 禾媽屎了

滾你媽蛋

丟你老某

衲Dee 點睇，你d同事